女朋友話要同最好嘅女仔朋友去旅行

一開始我以為成班人4個咁去啦
但原來係2個女仔 我聽到真係好驚
好驚佢地係出面有事 我仲講到明唔準 要去就分手 女朋友都喊曬口話咁同佢個fd講下啦
但到最後我同佢講 咁你去啦
我始終覺得冇理由因爲我驚就唔比佢去
我唔想搞到佢因為拍拖而冇得同最好嘅朋友去旅行
由其係佢地兩個都講左一段時間
但我真係好唔放心
而家搭緊車翻屋企 一路搭一路驚
係我太神經敏感 定係正常
如果比著你地又會唔會比
我真係好愛我女朋友 所以好驚佢有事
求人屌醒我或者講下

我真係寧願佢嬲我 都唔想係我後悔比左佢去

有女就收皮啦

唔好答我啲綠色嘅野 驚都未撚驚過

唔洗驚喎 最多咪比人搞到兩個人去四個人返黎

去印度？

由其係我話唔準 佢冇鬧過我一句 反而喊曬口咁攬實我
我覺得唔比佢去好衰
個個係我女朋友 佢有佢嘅自由 冇理由因為拍拖而放棄朋友
但我個心真係唔想比佢去 兩個女仔我真係驚有危險 由其係佢個女仔fd我又唔係咁熟

買埋機票上機啦！24小時mon住 到時乜都唔洗你驚

日、韓
其實係咪我驚得太多

去邊先

我預左一堆呢啲回覆

去邊先？去下日本應該無問題嘅

我ex個時都係咁同我講
最後佢同個男人去

帽左

⋯⋯你有焦慮症？

放心啦
唔好亂ff

去邊先去印度就話你有道理姐
呢D嘢其實唔到你管
仲要用分手黎威脅

女仔同女仔去有咩問題

我又唔想阻住人地 但有諗過最尾個日去個到搵女朋友 再玩多幾日 當然佢未知我呢個諗法 諗緊好唔好

日韓你都驚
你地小學生呀？

韓

去日韓你用分手黎威脅？
你中學生黎？

我都覺得好衰 講分手 但我身邊有女仔出過事

日韓都驚 on9

日韓驚閪咩
唔好on99落bar落club俾人執屍就無野

搞囉！

出街都有機會撞車，係咪唔比佢出？
又唔係去戰亂地方、印度
用分手黎威脅真係幼稚到極點

講少少先 我女朋友係個種完全唔識睇地圖個種人 行邊都錯 而佢個朋友我唔太熟

去印度咩

係
嚟啲國家都算安全
兩個女仔去都算有個照應
又唔係同男仔去

都唔係, 去得日韓可以話係九死一生
我上年計計埋埋三四十個friend去得幾個返到嚟

戇㞗，同男人去先再上來開post啦

開始真係覺得自己戇鳩 明明自己女友好愛自己但講分手 好對佢唔住 多謝你地屌醒

你做唔做到24小時喺佢身邊？做唔到你就要放手俾佢獨立

睇曬成篇野都唸唔明個問題係邊 女同女姊妹聚有咩問題 咁唔放心你咪跟埋去囉

唔識睇咪學囉
日本韓國d路會有幾難搵？
洗唔洗綁住佢係屋企？

日本 城市

連c9 都識自由行

真係自己諗多左 多謝各位巴打先 真心

你都痴痴地線 幾歲呀
去日韓都要咁驚仲要搞到女朋友喊晒口
唔知以為佢同第個男仔去

巴打,, 勸你放鬆D

係緊女友都要合理D

知衰啦

如果自己一個去土耳其呢

當一個機會練習下，日韓都算安全，再唔係依家同佢一齊plan下行程，教下佢睇google map丶去景點啲鐵路點搭搭

我一個女仔去韓國都係咁話
兩個人 怕咩？

認真
我當件遇過一模一樣嘅事, 民宿為左平住偏僻位, 唔識游水去海灘, 又水上電單車又成, 我忍左一個月大爆發, 講電話講到全屋聽到, 嘈到關係好差
之後捱多半年
EXed
個人提議: 提醒完佢唔聽出左咩事直接分手

我會㗎啦

參考港女老婆事件

咁我同佢講左唔好住偏遠地方 佢都唔會 我個case就我擔心太多姐
Btw巴打加油

貴庚呀 唔畀人去自私囉 要有事唔好彩岀個門口都會架啦

日韓乍哇，你咁講我以為佢去印度。佢今年幾大呀？下下俾人管，你掉轉角色你可能都喊哂口。

教精你，你今次放佢一次，下次到你系咁，你都有著數。管得咁緊，第日佢咩都要問你，遲早你會懷疑條女係咪咩都唔識，到時你就後悔。

咁都要管 過份擔心啦你
明明同朋友去旅行係好開心嘅事
日本韓國自己去都唔洗驚啦
叫女朋友去玩得閒send下相比你 講下今日去邊
都已經好安心啦

一起咗幾耐

明白了

樓主幾歲，中學生 ？

我覺得通常兩條女去最尾會反面

咩女同女
睇下樓主個名

名黎㗎姐 叫呀俊就俊咩

控制撚真係等分手 你女朋友好快就頂唔順

唔好學埋啲港女咁用分手做威脅

傻啦 最尾個日先去join佢
你女朋友啲男仔朋友 第二日已經join佢兩個了

一齊幾耐啊，咁都信唔過？

我一開始唔係擔心太多, 我仲有理性慢慢解釋俾佢聽(因為佢去個地區唔算好安全, 我有問過2-3個當地朋友), 但係佢聽唔入耳仲一直重複自己個point, 根本冇諗過理解我想講咩
之後一段時間我就hea9話是但你, 要講都講完諗住和和氣氣, 點知又俾佢講返轉一頭, 大爆炸就係咁來

唔算好耐 幾個月咁
我個下諗唔通姐 而家ok

On9都有女 羨慕

叫你女朋友去旅行寄postcard俾你啦

咁你再鳩啲就有女

真心驚乜尻 痴撚左線

驚都正常

樓豬係港爸港媽？
湊港孩？

原本唸住樓主咁擔心係因為得兩條女去印度，咁驚佢出事都好正常既。

點知原來兩個女仔去日韓都咁驚，大佬你唔好咁痴線啦

拍拖姐
唔係做你隻狗

咳神前妻 港女老婆Caca嬸
都係話同另外兩個姐妹去旅行
後尾畀人踢爆係一人拖一件嘅偷食團嚟
你又唔熟條女
你諗你啦

加油樓主，唔洗杞人憂天

我覺得今次唔可以放過你
系你老母

有冇半年

樓主你係咪成世未出過國？去長洲都驚搭船浸死個啲？
你女朋友無發你脾氣真係好好，麻煩你珍惜人

on9

其實一開始話驚係因為我以為4個人去 點個係兩個 個下反差 同埋我唔太熟佢個個朋友 只係見過幾次面
而日韓係後來冷靜先問 而家會覺得自己杞人憂天左
如果女朋友你有睇嘅 玩得開心啦

依個post鳩到我以為係咪抽緊另一個post水

冇

屌你老母日韓咋咁都發脾氣用分手威脅
拍拖仲係熱戀期先忍鳩你
過咗熱戀期你仲咁on9就等分手啦

你驚佢出事，證明你關心佢，愛佢。但係我覺得你做得過份咗。愛一個人，唔係要控制住佢，而係俾大家自由嘅空間。哩件事將會成為佢心中一根刺和陰影。將心比心，你都唔希望你女朋友太管制。所以，我覺得，你下次講 "玩得開心D，一路顺風，我愛你。"比較好。

你當佢係你個女定你條女呀
去日韓仲要有伴都驚?

唔好咁掃興啦
女朋友咁難得先約到朋友去旅行
你一句話唔俾
知唔知有幾hurt

真心定假膠 人地老母都未管 關你撚事

冇王管幾日不知幾爽
遲d你出埋錢比佢去

好心飛撚左樓主啦 又大男人又on9

我都係咁啦
但自己一個去旅行男友又好放心俾我去
咪當俾佢練下獨立
最多你咪24小時on call 佢有咩困難都搵到你幫咪得

樓主中學畢業未？

係咪去吉魯吉亞？

On99 我同朋友2個女仔去泰國玩足一個禮拜添啦！去日韓點會有問題🙄🙄🙄
根本就係你神經質

係應該要擔心嘅
同得你呢啲弱智仔一齊佢都唔慌醒得去邊
希望佢朋友智商過80識睇GOOGLE MAP啦

同你拍拖真可憐

其實你咁緊張女朋友係好事 盡力保護女朋友 萬一有咩事後悔死你 同埋真係鍾意人就以後都唔好講分手

係呀大男人

日韓旅行都危險
咁喺香港都好危險咖其實

有咩好驚？
最驚咪帶多左件返黎囉

咁輕易就講分手，係我就飛撚咗你
反正你一係就唔尊重呢段感情，一係就視分手為要脅手段。分手唔駛恨，希望你女朋友睇到

去日韓有乜好驚？

唔講仲以為去非洲

我係你女朋友既話 一定分手
咁撚on9既人都有

會唔會太敏感咗？同過度緊張咗？去日，韓都話已經唔俾自己女朋友去啦，仲用分手威脅～咁佢喺香港，話同朋友去旺角，你咪仲更加鎖住佢起屋企？旺角好危險㗎

樓主幾大？on9成咁？唔講以為跟佬走

放心，其實joint多兩條，登機閘口等，男集識睇map

點樣玩多幾日
要女朋友改機票？

你當佢係你寵物？
要去就分手
點解你比佢返工？返工要搭車好危險

其實個2個字好hurt 樓主記得解釋清楚返

你女朋友好撚慘

屌 兩個on撚99真係絕配 千奇唔好分手 咁撚蠢 執到都喊3聲

on9 仔幾多歲呀屌你老母番屋企搵老母啜奶頭啦

les

東南亞， 印度就話啫 日韓 跟本無問題

你直頭痴線添喇 日韓都驚成咁

拍多幾年 你就恨不得佢去多幾轉...

係分手就快

我個ex 既女仔fd，都呃過佢條仔，話自己同我個ex去旅行。
實情就係同另一條仔去，仲要扑埋。
巴打睇路呀。。。

唔明有咩問題，如果我男友咁都唔比真係分手

on9，乜撚野唔準

我明樓主既擔心呀 不過我就唔會用分手黎迫佢唔去
你講曬你既擔心 比佢聽 提佢 咁就算嫁啦
佢堅持去 都要比 唔係到時就被分手 信我
佢唔識路 呢次咪當訓練佢 到佢去到真係迷路 佢咪更加知你既重要囉 同埋唔好睇太多連登帽事 佢要蠢到去飲酒亂識人個d 你禁得一次只會令佢更想去做 冇得防咁多嫁 同埋都係 隨時兩個女人去旅行反面 就唔會有下次旅行嫁啦

真心唔洗咁驚啦 要有事係訓訓下都可以死
同埋兩個女仔又唔係去印度

好搞笑 你女朋友幾歲 小學畢業未

女同女去你都驚，咁女同男去唔驚喇掛

收皮啦on9

樓主小學畢業未

屌，我女朋友無問過我自己單拖去非洲落後地方幾個月都係咁啦

係咪戇鳩架 日韓咁簡單
我一個人（女）唔識日文都成日自己去啦
去埋近郊都未撚驚過
講到你條女唔識睇google map嘅
咁得閒你就幫佢揾定曬啲地點囉
咁小事都嗌生嗌死 樓豬小學生？

唔比佢同女去，咁同男嘅去囉夠安全啦

日韓你都驚，其實有危險就算你去埋又可以做到啲咩

CACA YU夠話同女仔朋友去旅行 3個一齊同契弟佬去

痴線日韓先最恐怖

你話去印度嗰啲，佢係擺明恐怖，你會驚會有戒心去防範，但日韓睇落好似好安全，但你諗真啲日本咁撚多痴漢，搭程車都分分鐘出事，韓國夜晚成街醉酒佬打撚死你。

唔怕真小人，最怕偽君子啊

你弱智

係
其實喺香港都應該門禁
天黑之後唔准去旺角同深水埗
又多醉酒佬又多蝻

唔好比佢去我頭幾任女朋友去左冇番過香港 前兩任去完番黎肥左八磅同我分手前任去完番黎出軌 打死佢都唔好比佢去

係啊 日本好多痴漢架
真係要小心呀

唔係掛 你竟然比佢地兩個人去
我身邊d朋友去親日韓都返唔到黎

樓主係咪痴線。。

我一個人都係咁去
你驚乜

戒咗用分手威脅呢啲壞習慣先啦
諗唔通都唔係用分手威脅掛
成日搞到對方喊苦喊忽、提心吊膽有乜謂

笑死 開頭仲以為印度嗰啲山旮旯地方
屌你 日本韓國都驚
平時佢夜番屋企你會唔會驚佢俾人拐走？？

戇鳩

樓主放過人啦,佢唔係你玩具

咪撚阻住人地玩啦
你估同人去旅行然後一個人返香港好好玩？
不過樓主control freak
咪撚分手出嚟害人
成件事最慘係個朋友

同佢睇曬救參咁多集先

屌,印度就話姐

both?

咩料 真係屌都廢事
你女朋友點接受到你

我係你就同條女分手

以前都有啲咁嘅經歷，樓豬放鬆D啦
得閑咪send多啲相俾你睇囉，夜晚返到酒店/bnb咪視像見下大家

Btw 一嚟就即刻講分手，做多咗了

日韓都驚 樓主咁控制欲，小心女朋友頂唔順.

我同女仔fd兩個去以色列，男朋友都無驚過. 講信任同尊重嘎嘛. 唔放心咪叫佢去到keep住報平安

一個女仔單拖都得啦
你條女得十歲？

有次諗住同女朋友去日本 攞哂假買哂機票酒店之後我臨時有事去唔到

我照叫佢自己一個去 佢無穿無爛返左嚟仲買左好撚多野 完全唔明你驚乜鳩

你分手啦 唔好累左個女仔一世
行開幾日都要要脅人分手

有咩問題 兩個大人大姐 有咩事

嘩 樓主 洗唔洗咁呀 去個旅行姐就分哂手又剩咁 仲要係去日,韓 做你條女真係辛苦 比著我係你條女個fd真係勸佢分手算 你呢種愛好恐怖

真係出事個陣就係佢同你講分手啦

你智力咁低好心唔好拍拖啦，累街坊

你驚既野 係香港都可以發生 擺明你純粹唔信佢 控制慾又強 唔好用佢唔識路做藉口啦 你驚啲咩你自己知啦 都算 仲要用分手黎威脅 你不如放過條女啦

樓主癲少陣，去日韓都驚有事咁香港應該晨早出咗事

唔準去 去嘅話分手
如果我係條囡 一聽到呢啲說話
下一句就即刻同你分手

你個ex甩難啦on9仔

以為綠帽post入黎睇睇
點知原來係on9 post

日韓唔係去啲治安差嘅區驚閪咩
又分手又喊晒口，唔講仲以為去印度

真係勁幼稚
極懷疑樓主只係中學雞

你由佢重好啦
係有事係香港都仆街
你重搞到條女去旅行都唔安樂

一齊去一皇二后

control freak
咁驚跟蹤佢地一齊去囉

你條女同佢朋友對奶分別咩cup?

On9同女仔去旅行都唔得
去印度呀？
你等俾女飛啦咁弱智

我男朋友係咁我會報警
係未有咩病定鬼上身

on line

去日韓仲要有女仔朋友一齊去就要講分手
你話你以為係4個女仔去，但原來係兩個女仔去，有個反差，所以先咁激動，但首先你女朋友一開始有無同你講係4個人去先？如果佢無同你講，只係你一相情願「以為」，之後你發現現實同你諗唔同你就情緒激動，咁你真係一個極度自我中心既人喎，一齊咗幾個月咁少事你都已經要分手又盛，我幻想到之後應該會源源不絕咁出問題 如果你女朋友有日唔記得帶手機出街你又搵唔到佢，你到時可能又急到好似某位巴打咁開post話自己女朋友失咗蹤
老老實實，樓主你改變唔到自己性格，就不如放過個女仔啦

小朋友拍拖先會咁

屌 去日韓都驚 出街都要驚啦 洗唔洗綁住你女朋友係屋企 ？ 過份緊張既男朋友 我覺得會令人好反感

懷疑中學都未畢業 女朋友去日韓都驚 仲要開post 講 好似以為有人會認同你

傻閪樓主

去日韓都驚 仲要講到去就分手
唔知以為你條女話同男人去
咁你唔好比佢出街啦 香港都好危險
基本上你兩個女仔唔好on99行紅燈區 夜晚行返啲大街大路 都唔會出咩問題

你唔死都無撚用啦
你咁撚廢
佢跟住你仲危險過去印度

結論 樓主控制狂

咁你驚乜撚

葡萄樓主讀緊小學都有女

一係你跟埋去，分開行

屌你老母個臭化閪
去日韓都驚成噉
仆街啦你
咪撚開post影撚衰男人啦廢物

預咗就收撚皮啦屌你老母
去日韓驚乜閪呀
屌你老母兩個成年人有手有腳
重要你呢條廢物嚟擔心？

我男朋友唔俾我一個人去新加坡你係咪佢啲fd嚟

咁on9都有女條女快D去日韓搵過第2個好過喇

講分手大絕黎，唔係唔比講
只係為左呢d 野用左
其他更大獲既你點算

控制狂

其實真係擔心佢嘅話
同埋佢哋一齊去啦

痴撚線，呢d廢男真係唔好痴埋去
呢d控制狂，第時同朋友玩夜d又屌，返工，收夜d又屌晒鬼， 唔少心miss 個call 又痴晒線

去日韓旅行都話擔心到唔比去，真係笑左

你覺得自己係佢邊個？

去日韓都驚？樓主其實你有無離開過香港？

同樓主case差唔多 又係兩個女仔去日本
見真係兩個女仔就無講啲咩
但佢返到黎之後對我好似冷淡左
開頭都無為意 以為去完旅行返黎未面對到現實姐 我都會咁
但有次想啪佢唔肯 之後嬲嬲地去打丁果時
係套素人av到見到佢同佢個fd
即刻就同佢講分手 然後丁左佢個fd幾次

所以樓主比佢去既 第日千祈唔好睇素人系列
除非你都想丁佢個fd

去日韓都驚
唔通你諗住佢一世喺你保護下成長？

樓主你係咪有病你咁樣做好自私，只顧自己感受，你記住你只係佢男朋友炸

分手啦

去日韓怕咩呀
女仔frd一齊去旅行去濕平買衫買化妝品可以行足一日
打卡影相影到滿意為止都唔怕對方發脾氣
同男朋友去點做到呢啲嘢
分手啦 唔好害咗你女朋友咋

你係咪以為佢地去北韓呀?一陣比金仔睇中就仆街

on9 同女都驚

巴打我明呀~但要俾D信心佢

咪比佢去呀
你以為真係得兩條女咩
仲有 日韓地鐵咁多痴漢 又夠pub
仲會周街問你扑唔扑野
講分手大佢就啱

請善用起底功能

去個旅行姐
洗唔洗咁激動又分手又盛呀

您叫佢到步話您知，每晚send下相比您，分享番，最好每晚都傾一傾電話，再唔係你送佢機，接佢機，睇開啲啦巴打，自己又hea下，搵下野搞，好快佢就番黎香港架啦

屌你老母真心定假膠?
係咪女朋友去廁所你都要跟足?

結論: 樓主未出過國
on99

係錫條女既就放生佢啦控制狂
做你條女一定好撚慘 咁小事都嬲餐飽

咁似我老母

屌你老味自己喺度講又唔中意人話你戴綠帽
乜原來你開post淨係想聽啲自己想聽既野

btw咁小事都管住哂你自己知唔知醜

Hide Blocked User - 同女朋友格劍

去日韓死梗啦，中日 中韓成日大戰，轉個頭又射支飛彈過去，我係你都唔比女朋友去啦

你執到啦
有個女人同你女友去韓國 悶撚死你呀

屌你老母縮返入你老母塊閪到啦
香港地每6個就有一個有精神病呀
你小撚心啲黐線佬添呀傻閪

佢唔會去夜店就無乜事
韓狗好撚鐘意港女 落club一定要有閪屌

好惨

白痴

日本成街AV女優，好危險，搭地鐵搭搭下都會畀人屌，行行下街又會時間停止輪你大米，小心啲好

樓主好廢，又話去就分手？人地決定去呀，仲唔分？

我條仔同樓主啲思想一鳩樣

on99

呢啲先係旅行既嘅意義

我ex個fd叫我ex幫佢影相扮同房
之後過返去隔離房同另一條仔扑野
真人真事

要比帽你帶香港都比左啦 驚9咩
利申對上兩條女都係旅行派帽所以分手，但我驚都無驚過你就知我把炮啦

日韓都驚，當年係非洲旅行，有個女仔獨自， 佢下一站係索馬里 聽完我都覺佢堅

d 女最驚你呢種
廢物

唔好隊咁應啦.樓主知條女走去食泡茶芝士腸既話,呢個post 變自殺post....
宜家係樓主好愛女朋友,怕佢唔識路,唔識問人,唔係google map

岩呀睇實佢 我係你女友個fd實叫佢分手
條仔on99咁仲一齊

做你條女真係慘過食屎 去日韓都驚？
香港治安應該同日韓差唔多
你平時會禁止女朋友一個人出街？
你控制慾咁強分手算啦

on 9 辣殺青頭仔 去下旅行都唔得

放心啦
如果去完可以唔返黎
我都唔想返

究竟幾多歲呀 又唔講

去個廁所洗唔洗問埋你？

講咁耐，地方都唔講

講到咁驚 仲以為係去印度

做乜撚
係仔就話姐
定你對自己0信心

［size=6]帽事既[/size=6]

不如你困住你條女喺屋企，唔俾出街啦

我最近都同個有仔既女仔去旅行播

利伸有J,個女仔成日同佢男朋友我係佢最好既女仔朋友

愛唔得於要控制人哋
亦唔係控制人哋嘅藉口

你不如放過人啦 分手也許是幸福

個朋友會好老尷 係我就憎死你 好似比你搞到冇咗個朋友咁